你地以後都唔好叫雞了

真係好易奶野。

文員仔屌損那位

噢！sosad！！

無親戚囉

唔識睇

乙肝？

屌之前無做火影d結印護身?

不枉此生

兩條線係中咗乜?

樓主有乜病？

樓主係高登嗰陣就話生癌就死 家陣死未?

下次唔好了

文員仔

屌完咩咩妹就中招

Hepatitis B?

火影世界第一

比牙蓋睇

師兄你都？

乙肝姐

無人屌殘體字

樓主係邊到驗？

火影都冇用啦

無啦啦做咩驗身？

殘體字

好笑

我唔係洪非凡

鳩硬

以後都唔好叫雞了

SuYuiMoa

叫左幾多次

中咗咩同玩過啲乜黎

嗰個係洪仔喎

同1條友黎架wor ching

你咪可以瘋狂中出

你係支那驗？

係咩？好耐冇上高登

唔信係樓主

冇集中卓羅落碌鳩？

ching一路好走

叫左幾多次雞中招？
環保？
唔識睇條線，即係中咩？

樓主懷孕？

假膠

點解會係用支那貨驗

香港人對乙肝應該有抗體

抵啦 串達哥

樓主去邊度驗架

兩隻乙型 positive 巴打你吉c眼果時係咪有流血

多得黎青龍，乙肝仲有得醫放心

乙肝啫

乙肝醫返好，好大機會老咗有肝癌，戒酒啦唔係就更早死

樓主有左？

HBV 你冇打疫苗嘅話出去餐記食飯都可能經餐具感染
都唔算性病

你死咗 咁狙擊美斯嘅重任點算

有冇波台巴打夾份比帛金

波台嚟 大家可以出返去

好撚黃，飲多啲水

屌你老母原來係波台狗

簡體喎

樓主只係奶西中左TP
係大陸睇醫生打針感染HIV
食大陸造既藥附送HBV

大陸嘢信唔過
冇事嘅

屌 HBV 姐
中國好多人都係帶菌者

北上用油打飛機會唔會出事

呢個點先會中

血液傳播
調理得好就無咩事，
對個肝好d囉由而家開始

唔用套

唔好叫雞了

食屎啦洪狗

HBsAg negative 唔會係 active infection啦

洪狗

樓主如果用影身份去叫雞 奶咗嘢
咁本體會唔會有事

*影分身

戴住個安全套再用手打飛機最撚安全

叫咗你畀返d理智

洪狗？

鳩Sir!!!
點解會咁架

你可以無後果咁叫，反正中咗

Btw 最憎雞蟲

有邊個唔叫雞

你都中左招啦
仲有咩好驚

風流病

同1條友啦

我唔係洪非凡,OK？